有無人啱啱搭火車經咗兩次九龍塘

啱啱九龍塘上車 行到去沙田停咗
以為架車終點站係沙田 但個顯示牌又話係去羅湖
就上返車
之後一路㩒電話 大約二十分鐘諗住落車
點知又喺九龍塘
以為架車返轉頭去紅磡方向
但下個站大圍 一直都行緊同一個方向

其實係咪有兩條軌

你瞓醒未

玩少陣電話

不安

一開頭上咗去紅磡方向嘅列車囉

55 吾系差驚下化 真係牛撚柒b wor

但第一次落車係喺沙田落

入撚左結界

你入左平衡宇宙+經歷時空跳躍。